[ARMY]防彈少年團BTS討論區(15) LOVE YOURSELF

召集所有ARMY入黎BTS討論區

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

《Come Back Home》

數位單曲 發行日期：2017年7月4日

1. Come Back Home（컴백홈）
翻唱徐太志歌曲

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

[MV] Gaeko(개코) _ Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

更多音樂作品
例如 COVER, 自作曲 ......

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage 第一季完 第二季播緊
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(9) 黃牛死全家

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(10) 今天已醉 閔SUGA天才讚讚MAN蹦蹦

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billboard Music Awards

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(12) 港場完滿結束 下一站美國告示牌

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(13) 2017 BTS FESTA 開始咗喇

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(14) 返屋企喇！

金泰亨留名先

金碩珍留名先

亨仔老婆留名先

留名

Lm

想搶台灣場而俾個問題嚇親嘅留名

鄭號錫留名先

終於開新post
有冇人搶到台灣場

我 搶唔到

我 唔問答問題

知佢邊首歌破億但我撚知個次序咩

屌 見到個時嚇到鳩到縮埋

係囉係囉

車門佬留名

果果飯留名

買唔買到飛啊

cls 啲問題真係要search先識

買飛要溫書

屌如果你早啲貼出黎......

湯丸lm

我都係啱啱先睇到

黃牛都係大把飛放

Hi

話就話防黃牛 實際上防粉絲

屌 search咗一陣先搵到army個日子
以後會記住了

留名時間又到

垃圾

新帖留名
大家台灣見啊！

唔見了 首爾先見

搞錯

唉今日刷飛全滅都唔知下次澳門點算

正皮加留名
見到今日台灣阿米搶飛屍橫遍野好擔心澳門同首爾場...

我真係未驚過呀！
淆到仆街

花樣年華未完㗎

大黑嘅套路真係仲長過我條命...

花樣年華 不嬲都係話 ～ FOREVER

Forever

其實呢個究竟係cb定純粹drama黎

男飯留名

煎飯？泰飯？ 歡迎

跪求靚靚亨仔手機wallpaper

仙氣

我iphone狗
D字會頂住左個樣

辣殺表示嗰陣完全冇諗過個forever會係咁解

金泰亨隻狗留名

BONUS

THX

送多張俾你

妖

佢d頭髮乜事

沖完涼無吹頭姐 不過佢個額真係好高

Hi 我係閔玧其隻狗呀

micky呢 micky去左邊

煎 why so 醒

第一次見煎男飯 呢到首席煎飯係我 多多指教

金南俊 強！勢！回！歸！

好似HOT

等咗你好耐！

俊俊

個髮型真係睇到眼到突

屌啊 兩張一樣

好想瘋狂奶佢個膊頭

再來

Hobi Hobi

好正

係咩玩法

我個心碎左點解唔係hehe㗎

點解得雞米無女

唔要女啊啊啊啊啊啊啊啊 還我hehe

居然有女啊屌

我仲以為自己睇漏眼

勁qq

bighit係咪想測試我地心臟既負荷能力

3p

臨訓先黎搞啲咁既野

樂觀D
至少有1個無女先

可能啲日期就係女主角既忌日蝦蝦蝦蝦蝦 （嫉妒使我醜陋

大黑套路又黎啦，睇完會莫名地心up

好多女人
本來以為jhope jimin hehe點知都係有女

jimin係咪中意jhope條女

睇完新片覺得自己失戀左7次

Agust D mixtape 一周年

一週年粗卡

我心目中最swag既男人 mixtape一週年快樂

今次係真女喇
其他女都揀得幾好 係Jimin呢個唔係幾襯佢

南韓最難溝嘅女VS南韓最好溝嘅仔

今次係真女喇
其他女都揀得幾好 係Jimin呢個唔係幾襯佢[/quote]

其實d女又幾正 夠青春
相比起我呢d毒西

心碎一地
睇埋手頭上既飛唔再睇了

手上有咩飛？

你之前又話脫未又係冇脫 大隻講

定轉去追其他團啊

其實d女又幾正 夠青春
相比起我呢d毒西 [/quote]
零零後...緊係青春啦

零零後...緊係青春啦 [/quote]
hobi條女幾正

hobi條女幾正 [/quote]
我反而幾喜歡南俊個個 好pure好true

我反而幾喜歡南俊個個 好pure好true[/quote]

點解入面冇肥婆

不要再說了.jpg

我反而幾喜歡南俊個個 好pure好true[/quote]

V個條女好岩我心水

打歌dmc台北

今次堅脫 有女啊

好行唔送了

又黎料啦

有番D HEHE算係咁

睇完起雞皮

金碩珍

金碩珍換衫個到好正

花漾年華黎既 如果關事既Suga咬珍寶珠同南俊之前有無關係

好似話代表純潔，但啲花謝左，所以變左成熟

聽日就到轉啦，係時候劇情大暴走

我要hehe呀！

快啲收啲女皮

雖然真係好唔想見到啲女，但問心個句，同suga part個個真心又型又靚

之前係咪有徵過女練習生
班囡囡會唔會係bighit新女團

但起佐底話有幾個係sm jyp練習生wo
suga個個係sm既 jhope個個就好似係jyp
rm個個都好似係練習生

當我冇講過
有D幾靚女

順便轉飯班女
suga個個真的不錯

大黑冇女練習生

大黑唔收女做練習生 以前啲女練習生都放哂出去

但花漾年華個個都死晒咁滯 係咪平行時空

聽講唔關平行時空事 我都唔知
利申：無腦

見到有人話啲女係佢地老母

今晚係咪有hehe睇

之前有印象話翻韓國搞
依加又變翻香港

其實都幾合理

前年mama有去 好嘈 咩都聽唔到 唔會再去

jimin個樣好慘

Jimin係專登整親JHope女朋友？

佢地唔係分開整親既咩？

佢今集終於唔再淨係望住電話既毒撚

深潛完上下水
利申男飯

佢好慘喎 做失戀既毒撚 咁耐都冇同過條女講嘢

好耐冇上水了

好緊張啊今晚啲女應該死晒

我要hehe! 還我bromance!

承你貴言

我睇左啲咩

我到而家都搞唔清楚呢啲片係關drama定關comeback事

睇完都唔知睇左啲咩

黑人問號

好彩唔係得我一個睇唔明

等mv算數

Jungshook

上一隻碟個名

好想直接睇份劇本

夢一場

咁不如一開始直接出最尾個分幾鐘算

睇唔明係正常 Btw有無人覺得成段片靚到亂cap圖都無所謂

有無偵探話我知講緊乜

總結：買碟啦柒頭

我終於入到黎 新人留名

Hi 柾國寶寶

9月18 comeback啦 大家準備好未

準備左好耐了

有人話係假喎 (好似係)

出左新聞喎

又話未確認呀

到底幾時先 真．回歸

睇黎9月大戰噃各位

兩個又一齊

Exo九月頭repackage

見過香港某組合賣10蚊

918！

預備好個腎未！

我 買10隻！！！

I'm ready

真係918
I'm ready I'm ready !!!!

啲強國人勁嘈
唔通cb日期又要就你班強國人

唔好睇得自己咁重要

見到有啲仲話要send email俾大黑

有乜問題

918事變
最重要應該係上左微博熱搜既話應該會比其他強國人屌到仆街

好心啦

中國史關人泡菜鳩事
仲以為泡菜果日做乜春

唔知回歸週一啲音樂放送係咪又係預錄呢
book左張music bank生放飛…
係咪都係無得見

好難講嫁 等公告 希望你睇到啦！

4個版本 & 南俊的hidden track, 你地準備好未

腎已準備

搞D咁既野呀

係29張小卡先啱 我個腎啊

學人玩呢啲

凸出黎個張係first edition先會有

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

啲卡可以用嚟鋤dee...儲齊7張同花順 金南俊金碩珍閔玧其鄭號錫朴智旻金泰亨田柾國

有咩渠道可以預訂
以前都係過一排先係大型唱片鋪買

要刷銷量啊今次 唔好跟碟鋪買啦佢地唔計入銷量
上ig search下 跟啲出名少少嘅代購買啦 佢地會係韓國gmarket訂 一定計銷量

其實我地自己係咪都可以去g媽訂？

我就諗住係g媽到買

為銷量 大家都要加油

祝大家抽中本命嘅小卡

希望抽到亨仔

訂左2set 唔知今次有冇可能破到百萬銷量呢

jjj 朴智旻好淫

買哂28張可以用黎當床瞓

大家好！終於幾經辛苦搵到Army 區
本命：Hobi

廿八款小卡 今次真係冇可能買四隻就中到晒本命

有意 tg

歡迎歡迎
我本命都係鄭號錫

仲未收到呀 你係邊到買？

Sky music

快啲回歸啦 等到好撚悶呀

唔知點解一望落去好有閔爺靈魂

想問下v有無咩站一定要follow

泰島

新人留名！大家好！

VIA 去睇佢4K啲片
好正

一早睇片返唔到工啦

返緊工睇 唔撚做野啦 無心情做

打擾咁多位，想借位一問，請問澳門站幾時公開發售？係咪真係好難搶？
唔該咁多位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

未知
難唔難搶都唔知
我就搶到嘅 位置普普通通

希望你搶到

好驚搶唔到 臭手同雞米同級

唉都唔知去邊度內部
上次香港都好似冇站團到票

I don't give a shit I don't give a fuck

完全畫風突變

有聲嘅

買比細路睇，又要預酒店又怕買唔到飛，頭痕 希望買到啦

細路？細佬？你屋企有你存在真係好

24孝父母

我都係被迫比人鍊住條頸

邊度搵個咁好既父母

如果我個女會睇到你呢句就好

爹哋媽咪thank you for your love

有冇人summer package有金泰亨要田柾國架幫幫你

唔知幾時有teaser睇呢

笑死

我諗都要搵ig shop代購先至有內部 又要食好貴嘅代購費

做你個女真係幸福

想睇綵排又要食黃牛 唉

我直接收拆專 唔想抽

你估下

所以通常買乜都寄順豐 好方便

係啊
我三期張卡都冇換 太煩
而家仲有冇人換

我泰卡

最近順豐好垃圾 到左自提唔Sd SMS 過黎既

DVD張卡？？？？？？

要打電話嘈佢客服 就會有

係啊

打左啦佢叫我報電話就拎得
但
都係冇收到短信
好垃圾啊

好撚岩

代購交收都係啊
永遠都就唔撚岩d時間下下又要比錢寄順豐 唉

唔再買站周啦

新人留名！ 附上旻旻一個

你好 我係居昌王子金泰亨

黃金忙內
田柾國
生日快樂
!!!

( Show Blocked User - 金泰亨 )

2017 已經過左3份2啦喎

跟邊到訂

我抽中左珍哥 好好j
但係想換鄭號錫 如果你抽到可唔可以同我換

唔關事啦 係個站姐根本冇發貨比佢 好慘

今天也很用心追星

唔係話台灣場先見咩

睇twitter live?

認唔住買左飛狗沖左

唔後悔啊！
今日個個都好靚仔啊
癡線嫁

睇邊場啊你地

自己一個好似好悶咁
所以諗住揾下有無香港米一齊

黃衫注目

想問下有無人會去台灣場
想知幾時會有飛

果日番工即飛都唔知趕唔趕到

佢地係咪唱好多首歌 睇飯拍換左好多件衫

你係睇邊場
想知啲飛幾時到手 驚比人扼

21號果日放工3點鐘

到時有緣就相認啦！

罷哂工

唉我個dmc

國哥真係好靚仔啊

因為罷工 防彈應該淨係可以打一星期歌？

好似3日？

我都係21號個場
不過都幾趕喎 請假？

想問下各位如果想買日本場應該點買？ 想去睇10月佢地大阪場

出teaser???

係光明既一刻

好撚傷心

呢張真係靚到即刻轉wallpaper

唔小卡心解左.... 加密返先 雖然都睇到哂

原來澳門場聽日搶飛

見到有代購團唔團好呢

我都無揾到代購……
但我驚搶唔到

屌聽日公司勁撚多野做唔知搶唔搶到

2380 好貴 你地真係有米

其實我係諗坐1880/1680

仲有半個鐘

唔知今晚係咩呢

好緊張啊！

30s！！！

死ser

503 睇開404

係咪專登

有野睇！！！

今晚 我們都是朴智旻的女人！

雞米

仆街 好撚正呀

屌 朴智旻

出一個都好正

又要問點樣可以做貓
睇睇下我隻貓拎走咗我隻鞋

我愛朴智旻

朴智旻好撚正啊！！！！！！

突然有演唱會咁趕

要 共 享 ！！！！！！！

Jimin 快D CB啦

朴智旻呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

首歌好好聽 一聽就上腦 同埋幾有歐美曲風 是世界彈啊！

感覺似intro

我聽日10點堂 都唔知點搶好
利申 冇錢只可買980

我好緊張

求下比我搶到 唔想比黃牛 搶到就係會場外派碟還願

好撚緊張呀

說好的2380呢

好嬲呀 入完卡資料就話無法提供!!!

我都係！咩資料都入晒先黎無法提供

我都係屌屌屌

加場好唔好

入到去但揀位個到空咗係想點

想知有無人搶到

仆街 留左位比唔撚到錢
之後無撚左
屌佢老母

有無人有多張standing位放
去到比錢嗰part卡住左……

係所有公售都係

因為根本冇放出黎公售

未買到既試下COTAI TICKETING 我賣到兩張$680

at Tue, 05 Sep 2017 10:58 AM

屌頭先禁到張h行打完卡資料冇左

我最後刷左張114區就買左

我刷到125區買左 但無包船飛

最後搶咗2張218區

唔知今日有冇嘢出呢

想問有冇人係買1880嘅飛??
同朋友搵代購買但分開左兩個區
FS Bxx的

熱烈祝賀trailer過千萬

今日有相睇呀

閔玧其個頭啊！！！

閔爺個頭好正

我鍾意O 好正好仙啊！！！！！！！！！！

藍色既閔玧其啊

好靚仔! 好仙!

想知有冇人買到船飛package?

買唔到，但一買淨飛就買到，唔知咩事

11點，Ve準備

Btw本來想買套票，但驚冇飛係手冇得換船飛

V既頭髮好正

諗起Run BTS機舒個集

機舖

same

今晚要重溫下

係時候要重温下

我正式宣佈VE世界第一 anyone agger??????

Agger hiphop 彈

係囉又仙氣又hiphop

金泰亨

水浸

要叫人幫手拖下地

自己一個澳門台灣場

新飯留名
等下次香港場再睇

可以喺邊度睇
岩岩入坑 仲未知窿路

盒盒盒盒盒
我哋撞老公

vapp有

去弘大間cafe有果果杯套好靚

Vapp有中字㗎？

有啊

超得意
仲有啲fanart都好靚

有fol佢 佢啲fanart真係好得意

即刻dl嚟煲先

打保齡球 拍啃老族mv 同煮野食我睇左勁多次

我反而broad game睇左好多次 次次都笑到gapgap聲

琴晚睇佐spy個兩集 同埋機舖個兩集
人生好苦悶既時候就係應該睇佢地玩跳舞機

機舖果集真係笑死 由其係打中小碩珍

Oh man~

防彈歌謠都好好睇

拍mv勁好睇

vjin

而家仲緩慢地煲緊 唔想咁快睇晒
系列勁好睇

咁啱既 我尋晚又係睇左呢幾集
仲有滑冰嗰集哈哈哈 好多都係睇完再睇都唔厭

一定要講笨豬跳個集啦！睇到我喊 團魂炸裂 防彈forever

睇佢地打野戰個集又好笑
jhope俾人打到痴撚佐線

識睇一定睇埋BON VOYAGE1,2

防彈同The Chainsmokers 合作！！
我係咪發緊夢

痴撚線

防彈少年團, 21日 Mnet 「COMEBACK SHOW」確定…全世界同時回歸舞台[官方]

男性團體防彈少年團舉行單獨「COMEBACK SHOW」全世界同時公開回歸舞台。

防彈少年團21日晚間 8點 30分 在Mnet生放送直播的「BTS COMEBACK SHOW」最初公開新專輯的新曲舞台。

其實想睇vlive多d 好耐冇見過佢地玩啦

但始終係電視台
應該會拍得好好多

我愛金南俊!

金Leader生日快樂！

金南俊生日快樂！

金南俊世界第一

Rap mon happy birthday

南俊生祝

最強leader腦性男金南俊生快🐋 WE LOVE YOU

生日快樂 腦性男

無金南俊就無防彈
金南俊生日快樂

Moni生快

Mon 生日快樂

原來佢同我生日爭幾日
緣分嘅嘢

想問下Summer package仲有冇人想換自拍簿

雞米換鄭號錫
糖糖換田柾國

金南俊生日快樂

可以呃人我睇緊書 勁似d青春小說

係咪咁

不變的定律 有無覺得封面公開左同未公開無分別

有冇人話我知柾國發生咩事
瘦到塊面都lip埋

無啦啦瘦左勁多

原來本身冇諗住上台

所以完全係私服
仲以為潮流興孭埋袋上台

大家都瘦咗
佢特別明顯 心疼

個袋 怪我唔識fashion

南俊都瘦左好多

來自閔爺的溫馨提示

好掛住SUGAAAAAAAAA BB

kkbox 無左好多bts 歌

柾國瘦左好多

好瘦真係

洗左腦啦

段口哨好洗腦

煎係左三男

田柾國塊臉削到呢 姨母心痛
真係個個都瘦左
但個個都好好睇

joox都好多下左架 頂佢

Moov都下左架 唔知咩事

所以我都係係Spotify Apple Music 聽 連miss right都有

段口哨完全上腦

田柾國又大個左

唔想佢大得咁快嗚啊

明明前排仲個個肥嘟嘟咁快瘦哂

個個塊面都削撚曬 心痛死

仲以為係出慢歌

亨仔個頭好似某d部位...

屌

笑撚到仆街

碌左兩三個comment已經覺得呢張相肯定會出現

dllm

唔講唔覺 一講就 無法直視

With

屌 點解要咁對亨仔

又幾似

[

出左DNA Teaser 2啦！

仆街好正

銀頭真係冇得輸 好正

另一個頭正D

##stop it

全團無敵 我想死

好少鏡頭

好想睇下其他人吹口哨

想聽mic drop

全團都正到咁我真係j到不能自拔 要瘋狂重播續個j
btw閔玧其同鄭號錫紅藍cp仲要咁霸氣
好想被佢地欺負

好撚撩呀屌

我要報警 田柾國引人犯罪

有無人開始有幻聽
成日聽到jk吹口哨

個腦一路loop緊

有

有冇人今日去北角睇everglow個糖錫雞展

有有有

我都去左

抽中左我下一個號碼.....真係覺得自己屎手級別拍得住朴旻旻

JK同大哥上左請給一頓領

我都差2個號碼就係，可能因為我帶咗chimchim去所以手氣咁差

有mic drop stage

佢地今日又錄人歌又錄請給一頓飯
人歌係咪朝早錄

人歌好似10點開始錄去到第二日朝

聽日就係啦

第一次迎接comeback有咩要注意

屌 做乜成撚日都比人搞㗎

搞咩呀？

你指係流出定洗版

hack官咖 youtube毒llink leak album

好撚嬲啊 搞我旻旻

氹返

罷工 比報紙黑 被買熱搜 官咖被hack 音源洩漏 撞音源
大家加油

呢個pose

奶腿！！！

廚師

我見到個pose都笑咗
好中二

證明佢哋影響力幾大 咁多人想做低

罷工都關事咩

撞正iu

咁啱黑仔囉 得3日打歌

果果同泰泰

咪理呢條友 引戰膠黎

仲有半個鐘咋
好緊張

我們的寶寶啊

Live呀！！

新人入嚟留名 倒數十分鐘

7分鐘

五分鐘

3分鐘

出左

點解59分已經有

個Mv啲特效睇到我好暈

Ending 係hobi

真係有啲暈
不過

泰亨個段好正

一百分 講完

唔知口哨果陣會唔會live stage吹埋

感覺jin好似多左part 感動

今次每個人啲part都分得唔錯

不得了隻碟d歌 又好聽到另一個層次 mic drop!

我都覺
個個都有畫面

呢part型到我嘔

好期待live

同The chainsmoker 合作首'Best of me' 點解可以咁正！

all good

Suga

有冇人鍾意pied piper

有
點解要sosad

咁有冇人鍾意billboard個段 我聽佐幾次
個段係身為amry最自豪既得獎感言

我以為得我一個鍾意呢首

全部都好聽喎 好期待mic drop

MIC DROP聽到覺得自己都好撚型好撚HIP HOP

一路搭車翻屋企
一路成隻碟由頭聽到尾
一路忍唔住偷笑
唔講真係會以為我係痴漢
今次spotify好快有得聽

好hardcore

到底MV頭30秒係度ZOOM黎ZOOM去係做乜鳩

我d taste係咪有d奇怪 我反而最鍾意DNA

好想快啲睇mic drop live呀

想你頭暈

loop耐左最鍾意既係고민보다 Go

我特別啲 我揀skit

Mic drop!

跟住steaming lost loop ga la

歌詞嘅話pied piper係世界級

個人覺得pied piper先最適合做主打 首先好聽過DNA 二黎個FEEL同呢次主題比較貼

要跳舞呀嘛

Pied piper真係勁正 成隻碟最中意呢首

pied piper
個人認為其實要編都編到

無野難到佢地

新人留名
忍唔住開ac同大家瘋狂討論

好撚正呀
隻舞都好好睇

松月bb

BTS album reach no.1 in 57 countries on iTunes!
the song DNA reach no.1 on 17 countries 👏👏

破哂紀錄

希望melon撐到

‼️ @BTS_twt hit a new record by jumping to #7 on US.@iTunes Top Songs with new single "DNA." First for a K-pop group

加油！大家好努力stream 緊

換左張歌單

去澳門場個d著俾佢睇

想問melon刷榜要唔要轉用韓國IP？

6了！！！！

應該唔使 見到人地教學冇話要
大陸應該先要

今日晏就刷個陣無轉都ok

唔洗呀

pied piper太正

Down歌係咪down完即del都計

同埋係咪幫唔到隻碟評分

係咪刷10次就要轉IP

IP好似唔關事？

大家推薦邊一個version

糾結緊揀邊一隻

一set

買哂又太誇張
諗住買一隻就夠

灰髮泰亨

阿米的相認方法 笑死

我揀咗L
鍾意居家feel

6個半鐘800萬

見人話要推到第1日1800萬

唔使一日啦
加油加油

可能真係唔使一日，因為外國飯刷得勁快

950了！！！大家加油

去完billboard多左好多歐美army

唔好停呀

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(16) 預售112萬！！！

幾百幾百咁嘔咋

最後唔卡咪得

出年美場飛更加難買啦

屌 差呢幾分鐘

10M啦

千萬啦終於！！防彈少年團大發！！！

達成！！！！！！！！！！！！！24小時2000萬！！！！！！！！！！！！！！！！！！！快！！

世界各地既army輪流發力，好warm

終於升上1位啦

真心俾呢脆團結感動落淚

終於過到iu